點解咁多ig女神日日周圍去旅行食好西，個個都唔洗做？

唔係幾信個個都係雞

爸爸有錢

多數都係空姐

保險/倫敦金

有兵仔貼錢

真係有人咁on9?又唔係自己條女

送完份禮物又可以近距離同女神接觸，女神心情好仲有機會得到同女神共享午餐嘅機會，都幾爽呀

冇睇arm Channel 條片咩

你睇下某啲女開個直播講幾句野就有一大班人仆住去donate
隔住個mon講句多謝都咁大威力
更何況有機會同娘娘面對面相處

冇咩片？

雞

條女講嘢嘅重音會唔會誇張得濟一句嚟幾次真係聽得好辛苦

係咩，我冇留意

人地晚晚開工又同你講咩
辛苦錢黎

唔係佢爸爸有錢，就係人地爸爸有錢